有份出席遊行入嚟

我好肯定話比你哋聽，出得去有十個有九個都係當嘉年華會咁行。你老母